湯家驊咁樣算唔算棄藍投黃？

湯家驊在本台節目《自由風自由Phone》表示，如果有人準備參選進入立法會後，不論如何都否決財政預算案，如此宣稱的行為可能涉及國安法所說的非法目的，但仍有另外兩個元素要證明，包括所做的事本身是否違法，他暫時未能看到為何初選本身是違法行為，警方見傳媒時也沒有觸及這個問題。

湯爸爸

手足嚟㗎

都係殺一警百，狗以為有大台

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

餓底手足!

暫時未見到，轉頭就見
11哥唔係第一次話轉就轉啦

似良心發現想加入黃圈

以後再反湯爸就係鬼係五毛！

歡迎湯律師棄暗投明

知錯能改

話你地係狗真係無錯

咁鍾意跟風

香港有三種法律觀點

軍政府觀點
普遍法律界觀點
湯家驊觀點

我地？

仲有深黃法律觀點

邊忽黃
頭先881晴朗先俾人問到口窒窒
譚耀宗依d就紅+藍點問都唔怕

呢條傻西係世上存在仲有咩價值

等閃卡公開

衰11

尚書大人真機靈,風吹邊面就向邊面擺

點解佢講d 野同田北辰咁似
抄稿？

佢地立場相似 都係淺黃

一句半句就黃 ，睇清楚佢之前講過啲乜

湯律師藍皮黃心

條友似五毛

轉頭又反口
佢只係提醒上面今期未過數

又收左錢論 你同藍絲帶咪一樣